[有圖]我老母都想攬炒

利申左先：老母係成十年前羅湖買左層樓 曾經升到爆 但無賣 依家都介係到

圖：

連我老母都唔怕攬炒 我地怕閪咩

繼續堅持落去！支爆！攬炒！

陣間見

陣間見

快啲賣咗去，賣完啲錢都唔知點拎落嚟

攬我老母

炒佢老母

攬我老母

炒佢老母

你就好啦 呀媽咁明事理

香港保衛戰

大家陣間見我老母

見

我都有 但係都唔怕
自由最可貴

早2 日食飯，睇緊77 台新聞。

唔知講到乜，我老豆突然話： 快撚D攬炒。 屌你老母777

估唔到
好野呀深明大義

怕閪！

一陣見

樓主可唔可以俾chat wallpaper 原圖

家中兩老一樣
嬲到日日話 死柒婆快撚d叫解放軍落黎攬炒

賣撚左佢先啦

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：不是以自己寶貴的生命和他們對賭

我老母見到匯率都好開心

後生仔命仔緊要，唔好死守港島送人頭，be Water

賣樓d錢都出唔到境
今朝去銀行好多人問點轉返鄰國戶口既錢落黎

我老豆老母都唔怕

利申：大陸有樓等徵收，但佢地死都唔肯放走啲人仔

我父母都要攬抄

push

我媽咪日日睇直播同叫快d攬炒，係咁屌黑警同港共政府，佢就黎追得貼過我

今日和理非 大家要安全回家
十一送大禮

推